有冇人係puroexpress買過雪茄

如果到咗係咪會email你 同埋點補海關稅？等海關通知？

推

巴打你收到貨未

未 email佢又唔覆 屌

你有試過?

1 月 9 日訂， 琴日收到信先知比香港海關扣左，今日去比返錢拎貨🤦‍♂️🤦‍♂️

我係一個月先知 冇check信 on.9咗

第一次係呢間買，感覺呢間好大機會扣關。。